Toch heeft meer dan eens deze waarheid is Stranger Than Fiction; zeker niemand, maar fantasierijke, zou hebben planden een vreemdeling en onwaarschijnlijker spelletje cross-doeleinden dan werd gespeeld door Trafford en Norman die nacht.
